Замена деплоймент ключа

Относительно директории приложения, файл config/lubyanka/gulag/app/recipes/default.rb
Содержит публичный и приватные deployment ключи, публичный надо указывать как deployment key в настройках проекта/репозитория на bitbucket или github.

Замена ssh ключа
Относительно директории приложения, файл config/lubyanka/gulag/app/data_bags/users/deploy.json
Содержит публичные ключи от пользователя deploy. Приватный ключ должен быть у разработчиков.

Замена root ssh ключей
Все суперпользовательские ключи необходимо указывать в панели хостера (scaleway). Как минимум один ключ должен быть загружен для CI
